<resources>
    <string name="app_name">BiPRO Client</string>
    <string name="author">Eric Hambuch</string>
    <string name="email">erichambuch@googlemail.com</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="cancel">Abbruch</string>
    <string name="message_welcome"><![CDATA[Willkommen zum ersten mobilen BiPRO Test-Client.<p>Mit den <a href="https://www.bipro.net">BiPRO-Standard</a> können Sie als Vertriebspartner Daten ihrer Kunden von verschiedenen Versicherern einfach, sicher und schnell abrufen. Dazu benötigen Sie einen Zugang, den Sie bei den jeweiligen Unternehmen beantragen können. Bitte berücksichtigen Sie, dass diese App nur zum Test
    der verschiedenen Services vorgesehen ist, nicht für eine (dauerhafte) produktive Nutzung.</p><br/><p>Zu Demozwecken enthält die Anwendung einfache Beispiel-Services der fiktiven <i>Pfefferminzia Test-Versicherung</i>, mit der Sie einen ersten Eindruck erhalten können.</p>
<p>Über Feedback freue ich mich: <a href="mailto:erichambuch@googlemail.com">erichambuch@googlemail.com</a>.]]></string>
    <string name="message_about"><![CDATA[<p>Mit standardisierten <a href="https://www.bipro.net">BiPRO</a>-Schnittstellen bieten Versicherungsunternehmen ihren Vertriebspartner einen einfachen Zugriff auf die Vertragsdaten ihrer Kunden.<br/>
Diese App bietet einfache Bedienoberflächen für den Test der verschiedenen BiPRO-Services und ermöglicht so z.B. den Abruf aktueller Vertragsinformationen oder Dokumente durch technisch interessierte Vermittler.</p><br/><p>Zur Nutzung der Services benötigen Sie einen Zugang zu den verschiedenen Versicherungsunternehmen, den Sie beim jeweiligen VU beantragen können.</p><p>Diese App verarbeitet die bereitgestellten Daten alleine auf ihrem Gerät und speichert keine personenbezogenen Daten dauerhaft. Die Nutzung erfolgt auf eigenes Risiko und ohne Gewähr für die Korrektheit und Verfügbarkeit.</p><br/><p>Diese Anwendung enthält <a href="https://material.io">Material Design Components</a> von Google,
<a href="https://github.com/TellH/RecyclerTreeView">RecyclerTreeView</a>, <a href="https://square.github.io/okhttp/">OkHttp</a>, <a href="https://freemarker.apache.org/">FreeMarker</a> und andere unter der <a href="https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0">Apache LICENSE 2.0</a>, <a href="https://github.com/NanoHttpd/nanohttpd">NanoHttpd</a> unter der <a href="https://github.com/NanoHttpd/nanohttpd/blob/master/LICENSE.md">BSD-Clause 3.0</a>. Erweiterungen nach <a href="https://projects.eclipse.org/projects/ee4j">EE4J</a> unterliegen der <a href="http://www.eclipse.org/legal/epl-2.0">Eclipse Public License 2.0</a>  Das Urheberrecht der BiPRO-Normen liegt beim <a href="https://www.bipro.net">BiPRO e.V., Düsseldorf</a>.</p>]]></string>

    <string-array name="prefs_authverfahren">
        <item>STS (User/Passwort)</item>
        <item>SAML (TGIC/mTAN)</item>
    </string-array>
    <string-array name="prefs_authverfahren_values">
        <item>sts</item>
        <item>saml</item>
    </string-array>
</resources>